快D去又一城守護記者!!!!

推

關鍵位係 明知有記者去採訪！但咁少警察守住？

係咪越少警察知道真相越好？驚自己伙記爆響口？想低調處理屍體？

咩都搵唔到就會話

你地記者fc 左

紫光燈照啦

停車場要人 有架中港大貨車入左停車場 佢地想調虎離山

快傳 幫手fb留言比記者睇

推呢個